[iOS] google map 定位個藍色箭咀冇左

Google maps定位個藍色箭咀冇左
變左一個圓點 點開番個箭咀出黎
搵左半日google都搵唔到解決方法

設定，私隱，定位，系統服務，指南針on

完全搵唔到私隱個位 係我蠢定點

蠢

用apple map 啦

難聽講句你唔係唔識用Google Map, 你係連iOS都唔識用

iOS 設定呀 豬！

柒菇6

個腦有問題

佢個腦壞架

柒菇6用番 apple map la

佢會開新post
[iOS] apple map 定位個藍色箭咀冇咗

再世華佗

點解我開咗指南針都冇咗個箭嘴嘅
Googlemap更新咗之後
連和你pay、OpenRice、KMB都冇晒箭嘴

我都係，點開指南針都冇用
我用IPhone XR ios12.2

想問吓呢個方法用嚟Set
IOS12.4可唔可以呀？
我on咗藍色圓形都係冇方向

我用Iphone 6s iso12.3
重裝google map都唔見箭嘴

你有冇試Google map setting入面
有個係清除data嘅 清咗再重新開app
上外國網有啲人得
但我試咗我就唔得了

一樣，iPhone 6+

一樣冇左個箭咀頭, IPHONE XR

Same

我upgrade ios至最新version就得左